上緊堂個professor講嘢好悶

聲線平穏無高低
成個PowerPoint得圖無字
聽到好想訓

唉 救命啊
其實我都係發洩下

有個坐我後面玩緊手機嘅人叫我專心啲

咁快開sem真係好橙橙豬

於是我喺電腦打開咗個word

將字體較成108 打咗一段嘢畀後面個同學睇